有冇人同男朋友鬧交 佢係永遠唔出聲唔理唔氹

條仔次次都由我自己嬲 唔撚理我 然後扮冇事發生過 屌你老母

好過明明佢錯但鬧鳩翻我轉頭

氹你老母閪咩 你又有冇氹番佢啊？

明明你錯屈鳩我

仲要我哄你食撚咗屎？

臭閪

男人老狗要人氹

呢啲真係垃圾

屌你老母 佢發脾氣佢唔啱仲要我氹？

男人講多錯多阿樓主

又話鬧交又話發脾氣你講晒啦 你啱晒最好

你男友唔識做人
係人都知女人大曬
公就你贏字就佢輸
咁都要為啖氣唔氹就抵佢俾你拎上來開post 唱啦

大家男人老狗咁小氣

啲港女係咁 唔駛理

乜都唔講都唔係好嘅處理方法

唔講氹唔氹 佢直頭係唔撚理我

咁先係長遠解決方案

等大家啖氣下左先再講

陣間大家一時火遮眼

講左咩做左咩大家都控制唔到

你男朋友好野黎

唔氹又話唔氹你
氹你又話你無嬲唔洗氹
彿印：好難捉摸丫！

有 每次都係我氹返
自己無錯都要話自己錯 俾落台階佢

決心分手嗰日爽過便秘屙到屎

我相反 仲要我因為嬲而唔理佢果陣 佢會嬲返我唔理佢轉頭

認同

男朋友聲稱唔識氹人
結果每一次鬧交最後都係我主動搵返佢
俾晒下台階佢 結果佢都係要嬲多陣 其實係會攰架
好多時候冇必要wear爛塊面去就你
講到尾都係因為珍惜呢段關係姐

自己揀既，咪又乜又柒啦

港女病發作

繼續ff自己媾到日本妹

你唔好信 我知你係邊個，holly

溝到又要放上落？